威胁“种族灭绝”穆斯林，19岁中国男生新加坡被捕

来自上海的权势阶层移民，有新加坡永居权。

媒体报道：
SINGAPORE: Police have arrested a 19-year-old for his suspected involvement in inciting violence and posting hateful comments on social media.

The police said in a news release on Monday (Jun 8) it had received multiple reports starting on Sunday about an Instagram user who had posted insensitive comments and threats that could incite violence.

“The posts also contained hate comments that could wound religious feelings,” police said.

After investigations, officers established the identity of the 19-year-old, a Singapore permanent resident Chinese male, and arrested him on Monday. A laptop, a computer and a mobile phone were also seized.

Police investigations are ongoing.

If convicted of the offence of making a document containing incitement to violence, the person can be imprisoned for up to five years, fined, or both.

Posting comments with deliberate intent to wound religious or racial feelings carries a jail term of up to three years, a fine, or both.

“The Police will not condone any acts that threaten racial and religious harmony in Singapore,” police said.

“Any person who makes remarks that can cause ill-will and hostility between the different races and religions will be dealt with swiftly and firmly.”

Editor's note: An earlier version of this story said the 19-year-old arrested is a Singaporean. The police have since corrected that information, saying he is a Singapore permanent resident.

big monkey 拉 small monkey

留名等睇佢老豆老母：他只是個孩子

請鞭到佢屎忽開花thx

坡狗敢打中國人
吳京就殺晒300萬坡狗坡報仇

應該要借尼件事撥火

吴京喜欢当中华民族，但他其实不姓吴，也不是中国人，他真正的姓氏是乌拉那拉，他是正白旗满洲人。

仲逃稅